麵神又見報

阿里被立案｜4日前曾推ATM！麵咪媽：我都講唔出原因 所以我潛緊水呀

天機不可泄漏，所以咪解釋唔到囉。

早知早兩日信麵神all in put輪

麵麵

重點:不過我強調我唔係燈神呀，因為我自己都冇買到呢3隻股票呀！但我都係繼續推介大家買ATM！

ATM!!!

異動股：阿里巴巴() 盤中急跌8.28% 大股東馬雲稱不悉原因

Don't try to understand it. Feel it.

佢就係嗰個原因

即係繼續跌

請問乜野叫atm

阿里(A) 騰訊(T) 美團(M)

好賤呀

唔該晒 巴打